求救！玩唔到ultimate team

有無人同我一樣？fifa18 ultimate team贏唔到，一贏 佢就話伺服器無法處理你的請求。 求救🆘無錢買19，仲想玩多一年18 有無師兄有解決方法？